突發！美國對香港明天示威發出警示！！！

#HongKong Alert: There may be demonstrations in Hong Kong on Wed, June 12 beginning in the morning. Gathering points may include Admiralty Central Government Complex, & Tamar Park. Avoid areas of demonstrations & monitor local media for updates.

唔知點解對侵侵仲有親切感過柒婆

美軍來了我帶路

呢個係正常反應

翻譯唔該

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

推！！！

人地話晒都係民選,幾老細款都要有一班支持者先得

推

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

即係話泛民成班已經落哂水

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

美帝 香港歡迎你

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心